其實比人含撚係咩滋味?

畀女人含同畀男人含係一樣

想試下就留低tg再傾

留tg?

好正，僅次女上男下